中國網民：幾乎沒見過一個人稱讚中國領事館服務

我實際接觸中從沒聽過一個人哪怕一個人，說過國國任何一個使館領事館一次好話。到到不同的背景和海外的差異，這種一致性令人驚訝。留學生留學生還好還好，基本就是說有事千萬不要找，問題無論大小都不能解決，還受官老爺氣。罵的最是是是長年跑海外的商務，沒有沒有辦法了已經，那那那那那那那那那那那那那那那也只能去使館試試了。名聲差到底是單純因為態度不好還是還是態度能力都不行？感覺很多國家政府官僚氣道氣息不比國，是是不是除了美日歐等少數少數國家外，各國大使大使大使大使大使大使大使強都差不多？起碼我無法相信印度使館比國中國強......有人和印度兄弟交流過嗎？下圖算是個別有事先想別的辦法別麻煩使館的典型例子吧......）

作者：孟德爾
鏈接：
來 源：知乎
歸作者所有。商業轉載請聯繫作者獲得授權，非商業轉載請註明出處出處。

幅圖睇條撚咩仆街

入條link度

日本機場單野咪比人
瘋狂讚中國註日使館
做到野，只係後尾踢爆做假

漏口

支那（cap水)領事館
對比英皇陛下政府嘅使領館服務
你地食緊狗飯炸

報紙睇過
有次有香港人出事搵支那大使館求助
大使館射佢去搵當地華人代表
結果又係cap水

尼泊爾都係。講到已經派飛機去接載國民
原來係派飛機去趁火打劫

篇文睇撚死人

諗起上年日本打風
旅客滯留關西機場

有篇假新聞係話中國領事開車入去接人走
強國網民打曬飛機
話咩充滿對祖國既自豪

最尾比人踢爆係假既
全部車都係日本安排既

揸特區果班"香港人"有事都要搵支那大使館
成班傻仔話BNO無用 共享支那人榮耀啦

全中國得屌BNO冇用果班港豬讚中國領事館

結果害死埋台灣駐大阪辦事處長

本身黨間諜部門點解會覺得有好服務

廢老：用BNO出事英國人唔會理你

好彩係知乎
咪呢度d愛支病患又屌鳩你吹水，佢試過支那領事館服務do唔知幾好

傻啦 成班難得脫離中國仲唔吃喝玩樂咩 仲得閒理你咩國家任務

完美表現左現今中國對鄧小平思想既推祟
只講結果 不講原則
只要係達到官方維穩、輿論操控目的，顛倒黑白係無所謂

一DD啦，起碼美加果D留學生都捉得好緊

做共諜係工作，外國生活係享受，兩樣野同時做嘅

罵的最是是是長年跑海外的商務，沒有沒有辦法了已經，那那那那那那那那那那那那那那那也只能去使館試試了。

做乜鳩

五毛點睇祖國同胞覺得大使館廢

係海海海海海外出事嚇到漏漏漏漏漏口掛

後面跟本冇果D字

仲稱讚？沒有大規模屌佢已經好克制

bno 果堆根本賣港賊

有啲大陸人仲清醒過港豬好多廢中廢老

仆街
大陸人都知佢地係到做戲
係啲傻閪港豬先打晒j話強大了

之後日本nhk有節目講返件事
原來有台灣官員因為呢個假新聞自殺死左

台灣人智商太低..唉害死埋個大使真係慘

害死咗個外交官都仲話唔關假新聞事，係俾謝長廷逼死

你睇高雄班on9已經知台灣遲早回歸中國既懷抱

知乎以前都仲睇下
近幾年多撚左好多人型愛國者導彈

但係你要記住，中国係一個有 70 年歷史的国家，佢地過去 70年為全球做咗好多嘢。

喺知乎睇到嘅一個人嘅評論：

在英國讀書的時候偶然遇到一個香港來的中年人，他是12年才移民到英國的。九七大限之前，他的家人都移民海外，他當時很愛國，死都不肯跟家人一起走，他妻子帶著孩子移民英國，他獨自留在香港。（這愛國愛到妻兒都不要了，跟毛時代的紅衛兵有得一拼。後來他熱衷於參加社會活動，遊行支持民建聯什麼的，一切看來很理想，直到10年。他那年拿特區護照到南美旅行被一個旅店老闆誤認為是小偷，後來警察來抓他，他好不容易拿著護照跑到中國大使館，被拒絕入內，說香港護照不受理，去自首雲雲。他當時想死的心都有了，這時他聽到了一個人講英語，想到了自己還有一本bno，但拿到特區護照後根本沒用過，不知道扔哪裡了。他抱著最後一絲希望跑到英國領事館，工作人員得知他是海外國民就讓他進去了。他謊稱bno丟了，但人家還是查到他的信息說他已經十年沒有續領bno了，他聽了一陣尷尬，生怕英國使館也不管他了。但工作人員又說英國海外國民身份終身有效，所以讓他在使館招待所住下，又派人去核實情況，這件事搞了十多天，他終於清白了，就當即補領了身份證明，出門就撕了特區護照。後來回到香港，以親人團聚為名申請移民英國，一年後獲批。我當時聽了一陣心酸。

那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那那

自殺?真定假?

中旅社咪又係咁
有黨籍既人

點會呀台灣人大讚 仲累死個官

蘋果新聞link要會員先入得支那01我唔想share
所以可以睇下呢條link

YouTube有片，可以去睇

例如滅絕性開採天然資源，大量輸出間諜偷竊外國技術，仲有輸出大媽到世界各地等

真
上年大阪機場受災時期支那瘋狂出假新聞
講到用支那護照好快有專車車你出返市區
又話台灣人如果肯認係中國人都可以上車
之後比人拆穿曬 全部假新聞

上星期有個研究講台灣係全世界最受假新聞影響既地區

例如幫手殺咗一堆支那人？

補link

呢段要copy低。長期回覆五毛

打字都可以漏口

台灣人勁到當央視假新聞同早排取消港紙同美金掛鉤係真

Push
大英帝國

所以當年塞爾維亞戰爭美軍都忍唔住炸鳩支國領事館

香港大把愛支人士都係拎外國護照
罵得支那最狠果班反而無

中國領事館最大作用係監察當地政府比料外交部嘴砲人，你估佢會善待中國人咩

真

支那用五毛網軍加一班共狗台奸傳媒用fake News

韓國魚就係咁俾捧上位

台佬跟本智商有問題

早幾年去柬埔寨旅行 連個當地華僑導遊都話中國領事館無人性
佢話赤柬大屠殺時期走咗去中國領事館尋求庇護收留佢 佢本護照寫嘅係中文名 自己又識講普通話 點知領事館一句講曬 你揸嘅係柬埔寨護照我哋係唔會收留你 你死係你嘅事
好彩佢識越南語走去越南領事館啲人收留咗佢三日之後送佢去越南難民營住咗八年 赤柬倒台就送佢返柬埔寨 佢仲講咗句抗日嗰陣就識叫華僑捐物資捐錢返中國當兵打杖 華僑有難就見死不救

仲有破壞文物
入侵他國文化
企圖操控他國
將病菌傳到其他國家
將樓市炒高等

最慘係好多中國人都信以為真

點解要用大使服務？
做乜唔留係國家消費？

抗日果個政府比赤匪踢左去台灣

係大阪機場滯留個陣 排隊去搭船
有個大陸人叫我地認係中國人就可以上車
唔洗排咁耐 好快有人接
咁我地冇理佢照排隊
排左12個鐘 到我地上車
佢地班人仲係度等不會來既巴士

其實中華民國海外使館都係廢
係好過對面國家少少，至少唔會唔聽電話

嗰班人係台灣人？

可能要避AI

5毛本來想回 其他大使館仲廢 但一路都搵唔到例子

去到邊都捉到你

慘啦， 剩底時間陪下老豆老母。

他當時想死的心都有了